# Процессы и потоки в операционных системах

## Цель
Ознакомиться со стандартными средствами С# и C++ для отображения информации о процессах и потоках. Закрепить полученные теоретические знания о процессах и потоках на практике.
## Практическая часть
Разработать программу, позволяющую просматривать работающие процессы в системе. Языки разработки: С#, C++. Поддержка операционных систем: Windows Vista\7\8.
Программа должна содержать оконный интерфейс и осуществлять следующие функции:
1) Отображение работающих в данный момент процессов;
2) Отображение общего количества процессов в системе;
3) Отображение ID процесса;
4) Принадлежность процесса пользователям;
5) Объём занимаемой памяти;
6) Отображение текущего приоритета процесса;
7) Количество потоков данного процесса;
8) Отображение информации о потоках данного процесса (ID, приоритет);